# Chinese (zh_TW) translations for kimchi package.
# Copyright IBM Corp, 2014-2017
# Adam Litke <agl@us.ibm.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kimchi 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-04 14:51-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-11 17:32-0400\n"
"Last-Translator: Crístian Viana <vianac@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: English\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, python-format
msgid "Unknown parameter %(value)s"
msgstr "不明參數 %(value)s"

#, python-format
msgid "User %(user_id)s not found with given LDAP settings."
msgstr "找不到具有給定 LDAP 設定的使用者 %(user_id)s。"

#, python-format
msgid "Partition %(name)s does not exist in the host"
msgstr "分割區 %(name)s 不在主機中"

msgid "Unknown \"_cap\" specified"
msgstr "指定的 \"_cap\" 不明"

msgid "\"_passthrough\" should be \"true\" or \"false\""
msgstr "\"_passthrough\" 應該是 \"true\" 或 \"false\""

msgid "\"_passthrough_affected_by\" should be a device name string"
msgstr "\"_passthrough_affected_by\" 應該是裝置名稱字串"

msgid "\"_available_only\" should be \"true\" or \"false\""
msgstr "\"_available_only\" 應該是 \"true\" 或 \"false\""

#, python-format
msgid "Unable to find distro file: %(filename)s"
msgstr "找不到 distro 檔：%(filename)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to parse distro file: %(filename)s. Make sure, it is a JSON file."
msgstr "無法剖析 distro 檔：%(filename)s。請確保該檔案是 JSON 檔。"

#, python-format
msgid "Unable to login to iSCSI host target %(portal)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法登入 iSCSI 主機目標 %(portal)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to login to iSCSI host %(host)s target %(target)s"
msgstr "無法登入 iSCSI 主機 %(host)s 目標 %(target)s"

#, python-format
msgid "Unable to find ISO file %(filename)s"
msgstr "找不到 ISO 檔 %(filename)s"

#, python-format
msgid "The ISO file %(filename)s is not bootable"
msgstr "ISO 檔 %(filename)s 不可啟動"

#, python-format
msgid "The ISO file %(filename)s does not have a valid El Torito boot record"
msgstr "ISO 檔 %(filename)s 沒有有效的 El Torito 啟動記錄"

#, python-format
msgid "Invalid El Torito validation entry in ISO %(filename)s"
msgstr "ISO %(filename)s 中有無效的 El Torito 驗證項目"

#, python-format
msgid "Invalid El Torito boot indicator in ISO %(filename)s"
msgstr "ISO %(filename)s 中有無效的 El Torito 啟動指示器"

#, python-format
msgid "Unexpected volume type for primary volume in ISO %(filename)s"
msgstr "ISO %(filename)s 中主要磁區有非預期磁區類型"

#, python-format
msgid "Bad format while reading volume descriptor in ISO %(filename)s"
msgstr "讀取 ISO %(filename)s 中的磁區描述子時格式錯誤"

#, python-format
msgid ""
"The hypervisor doesn't have permission to use this ISO %(filename)s. "
"Consider moving it under /var/lib/libvirt,  or set the search permission to "
"file access control lists for '%(user)s' user if possible, or add the "
"'%(user)s' to the ISO path group, or (not recommended) 'chmod -R o+x "
"'path_to_iso'.Details: %(err)s"
msgstr ""
"Hypervisor 無權使用此 ISO %(filename)s。請考量將其在 /var/lib/libvirt 下面移"
"動，或者為 '%(user)s' 使用者設定檔案存取控制清單的搜尋權限（如果可能的話），"
"或者將 '%(user)s' 新增至 ISO 路徑群組，或者（不建議）執行 'chmod -R o+x "
"'path_to_iso' 指令。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to access remote ISO. Details: %(err)s"
msgstr "無法存取遠端 ISO。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error probing image OS information: %(err)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unable to read image file %(filename)s"
msgstr "無法讀取映像檔 %(filename)s"

#, python-format
msgid ""
"Image file must be an existing file on system. %(filename)s is not a valid "
"input."
msgstr "映像檔必須是系統上的現有檔案。%(filename)s 不是有效的輸入。"

#, python-format
msgid "Virtual machine %(name)s already exists"
msgstr "虛擬機器 %(name)s 已經存在"

#, python-format
msgid "Virtual machine %(name)s does not exist"
msgstr "虛擬機器 %(name)s 不存在"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve screenshot for stopped virtual machine %(name)s"
msgstr "無法擷取已停止虛擬機器 %(name)s 的畫面"

msgid "Remote ISO image is not supported by this server."
msgstr "此伺服器不支援遠端 ISO 映像檔。"

#, python-format
msgid "Screenshot is not supported on virtual machine %(name)s"
msgstr "擷取畫面在虛擬機器 %(name)s 上不受支援"

#, python-format
msgid "Unable to create virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法建立虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to update virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法更新虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法擷取虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to connect to powered off virtual machine %(name)s."
msgstr "無法連接至已關閉電源的虛擬機器 %(name)s。"

msgid "Virtual machine name must be a string without slashes (/)"
msgstr "虛擬機器名稱必須是不含斜線 (/) 的字串"

#, python-format
msgid "Invalid template URI %(value)s specified for virtual machine"
msgstr "為虛擬機器指定的範本 URI %(value)s 無效"

#, python-format
msgid "Invalid storage pool URI %(value)s specified for virtual machine"
msgstr "為虛擬機器指定的儲存區 URI %(value)s 無效"

msgid "Supported virtual machine graphics are Spice or VNC"
msgstr "受支援的虛擬機器圖形是 Spice 或 VNC"

msgid "Graphics address to listen on must be IPv4 or IPv6"
msgstr "要接聽的圖形位址必須是 IPv4 或 IPv6"

msgid "Specify a template to create a virtual machine from"
msgstr "指定範本，以根據該範本建立虛擬機器"

#, python-format
msgid "Unable to start virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法啟動虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to power off virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法關閉虛擬機器 %(name)s 的電源。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法刪除虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to reset virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法重設虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

msgid "User name list must be an array"
msgstr "使用者名稱清單必須是陣列"

msgid "User name must be a string"
msgstr "使用者名稱必須是字串"

msgid "Group name list must be an array"
msgstr "群組名稱清單必須是陣列"

msgid "Group name must be a string"
msgstr "群組名稱必須是字串"

#, python-format
msgid "User(s) '%(users)s' do not exist"
msgstr "使用者 '%(users)s' 不存在"

#, python-format
msgid "Group(s) '%(groups)s' do not exist"
msgstr "群組 '%(groups)s' 不存在"

#, python-format
msgid "Unable to shutdown virtual machine %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法關閉虛擬機器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

msgid "The guest console password must be a string."
msgstr "客體主控台密碼必須是字串。"

msgid "The life time for the guest console password must be a number."
msgstr "客體主控台密碼的生命期限必須是數字。"

#, python-format
msgid "Virtual machine '%(name)s' must be stopped before cloning it."
msgstr "必須先停止虛擬機器 '%(name)s'，然後再複製該虛擬機器。"

#, python-format
msgid "Insufficient disk space to clone virtual machine '%(name)s'"
msgstr "磁碟空間不足，無法複製虛擬機器 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Unable to clone VM '%(name)s'. Details: %(err)s"
msgstr "無法複製 VM '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Invalid operation for non-persistent virtual machine %(name)s"
msgstr "針對非持續性虛擬機器 %(name)s 的作業無效"

#, python-format
msgid "Cannot suspend VM '%(name)s' because it is not running."
msgstr "無法暫停 VM '%(name)s'，因為該 VM 未處於執行中狀態。"

#, python-format
msgid "Unable to suspend VM '%(name)s'. Details: %(err)s"
msgstr "無法暫停 VM '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Cannot resume VM '%(name)s' because it is not paused."
msgstr "無法回復 VM '%(name)s'，因為該 VM 未處於暫停狀態。"

#, python-format
msgid "Unable to resume VM '%(name)s'. Details: %(err)s"
msgstr "無法回復 VM '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Memory assigned is higher then the maximum allowed in the host: "
"%(maxmem)sMib."
msgstr "指派的記憶體高於主機中容許的上限：%(maxmem)sMib。"

#, python-format
msgid ""
"Guest '%(name)s' does not support live memory update. Please, with the guest "
"offline, set Maximum Memory with a value greater then Memory to enable this "
"feature."
msgstr ""
"客體 '%(name)s' 不支援即時記憶體更新。請在客體處於離線狀態的情況下，將「記憶"
"體上限」設定為大於「記憶體」的值，以啟用此功能。"

msgid "Only increase memory is allowed in active VMs"
msgstr "作用中的 VM 只容許增加記憶體"

msgid "There are not enough free slots to add a new memory device."
msgstr "可用插槽不足，無法新增記憶體裝置。"

msgid ""
"Host's libvirt or qemu version does not support memory devices and memory "
"hotplug. Libvirt must be >= 1.2.14 and QEMU must be >= 2.1."
msgstr ""
"主機的 libvirt 或 qemu 版本不支援記憶體裝置及記憶體熱插拔。Libvirt 必須至少"
"是 1.2.14，且 QEMU 必須至少是 2.1。"

#, python-format
msgid "Error attaching memory device. Details: %(error)s"
msgstr "連接記憶體裝置時發生錯誤。詳細資料：%(error)s"

#, python-format
msgid "Cannot start %(name)s. Virtual machine is already running."
msgstr "無法啟動 %(name)s。虛擬機器已在執行中。"

#, python-format
msgid "Cannot power off %(name)s. Virtual machine is shut off."
msgstr "無法關閉 %(name)s。虛擬機器已關閉。"

#, python-format
msgid "Cannot shutdown %(name)s. Virtual machine is shut off."
msgstr "無法關閉 %(name)s。虛擬機器已關閉。"

#, python-format
msgid "Cannot reset %(name)s. Virtual machine is already shut off."
msgstr "無法重設 %(name)s。虛擬機器已關閉。"

msgid "Boot order must be a list. Devices accepted: hd, cdrom, fd or network."
msgstr "開機順序必須是清單。接受的裝置：硬碟、CDROM、FD 或網路。"

msgid "Bootmenu must be boolean. Values accepted: true of false."
msgstr "開機功能表必須是布林值。接受的值：true 或 false。"

msgid "Graphic type not valid. Values accepted: vnc or spice."
msgstr "圖形類型無效。接受的值：VNC 或 Spice。"

#, python-format
msgid "Migrate to localhost %(host)s is not allowed."
msgstr "不容許移轉至本端主機 %(host)s。"

#, python-format
msgid ""
"To migrate a virtual machine to the remote host %(host)s the user %(user)s "
"must have password-less login to the remote host."
msgstr ""
"如果要將虛擬機器移轉至遠端主機 %(host)s，使用者 %(user)s 必須具有遠端主機的無"
"密碼登入權限。"

#, python-format
msgid "Can not migrate virtual machine %(name)s when its in %(state)s state."
msgstr "當虛擬機器 %(name)s 處於%(state)s狀態時，無法移轉該虛擬機器。"

#, python-format
msgid "Failed to migrate virtual machine %(name)s due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法移轉虛擬機器 %(name)s：%(err)s"

msgid "User name of the remote server must be a string."
msgstr "遠端伺服器的使用者名稱必須是字串。"

msgid "Destination host of the migration must be a string."
msgstr "移轉的目的地主機必須是字串。"

#, python-format
msgid "Unable to create file %(path)s at %(host)s using user %(user)s."
msgstr "無法利用使用者 %(user)s 在 %(host)s 處建立檔案 %(path)s。"

#, python-format
msgid "Unable to read disk size of %(path)s, error: %(error)s"
msgstr "無法讀取 %(path)s 的磁碟大小，錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create disk image %(path)s at %(host)s using user %(user)s. Error: "
"%(error)s"
msgstr ""
"無法利用使用者 %(user)s 在 %(host)s 處建立磁碟映像檔 %(path)s。錯誤："
"%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to migrate virtual machine to remote host %(host)s with arch "
"%(destarch)s using localhost with arch %(srcarch)s."
msgstr ""
"無法使用架構為 %(srcarch)s 的本端主機，將虛擬機器移轉至架構為 %(destarch)s 的"
"遠端主機 %(host)s。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to migrate virtual machine to remote host %(host)s with hypervisor "
"%(desthyp)s because localhost uses hypervisor %(srchyp)s."
msgstr ""
"無法將虛擬機器移轉至 Hypervisor 為 %(desthyp)s 的遠端主機 %(host)s，因為本端"
"主機使用 Hypervisor %(srchyp)s。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to determine remote host hypervisor and architecture. Error: %(error)s"
msgstr "無法判定遠端主機 Hypervisor 及架構。錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to migrate virtual machine: subcores per core setting from "
"localhostand remote host %(host)s differs."
msgstr ""
"無法移轉虛擬機器：本端主機與遠端主機 %(host)s 中每個核心的子核心數目設定不"
"同。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to setup password-less login at remote host %(host)s using user "
"%(user)s. Error: %(error)s"
msgstr ""
"無法利用使用者 %(user)s 在遠端主機 %(host)s 處設定無密碼登入。錯誤：%(error)s"

msgid "Password field must be a string."
msgstr "密碼欄位必須是字串。"

msgid "Error creating local host ssh rsa key of user 'root'."
msgstr "建立使用者 'root' 的本端主機 SSH RSA 金鑰時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "%(param)s value (%(mem)sMiB) must be aligned to %(alignment)sMiB."
msgstr "%(param)s 值 (%(mem)sMiB) 必須與 %(alignment)sMiB 相同。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to update the following parameters while the VM is offline: %(params)s"
msgstr "當 VM 處於離線狀態時，無法更新下列參數：%(params)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to update the following parameters while the VM is online: %(params)s"
msgstr "當 VM 處於線上狀態時，無法更新下列參數：%(params)s"

#, python-format
msgid ""
"VM %(name)s must have serial and console defined to open a web serial console"
msgstr "VM %(name)s 必須已定義了序列和主控台，才能開啟 Web 序列主控台"

#, python-format
msgid "Impossible to get the serial console of %(name)s"
msgstr "無法取得 %(name)s 的序列主控台"

#, python-format
msgid ""
"Memory or Maximum Memory value is higher than amount supported by the host: "
"%(memHost)sMiB."
msgstr "「記憶體」或「記憶體上限」值大於主機支援的數量：%(memHost)sMiB。"

#, python-format
msgid ""
"Memory or Maximum Memory value is higher than maximum amount recommended: "
"%(value)sTiB"
msgstr "「記憶體」或「記憶體上限」值大於建議的數量上限：%(value)sTiB"

msgid "Cannot update Maximum Memory when guest is running."
msgstr "當客體處於執行中狀態時，無法更新「記憶體上限」。"

#, python-format
msgid "Impossible to create %(dir)s directory."
msgstr "無法建立 %(dir)s 目錄。"

#, python-format
msgid ""
"Either the guest %(name)s did not start to listen to the serial or it is not "
"configured to use the serial console."
msgstr "客體 %(name)s 未開始接聽序列，或者未將其配置成使用序列主控台。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to retrieve Virt Viewer file for stopped virtual machine %(name)s"
msgstr "無法擷取已停止虛擬機器 %(name)s 的「Virt 檢視器」檔案"

#, python-format
msgid ""
"Error occured while retrieving the Virt Viewer file for virtual machine "
"%(name)s : %(err)s"
msgstr "擷取虛擬機器 %(name)s 的「Virt 檢視器」檔案時發生錯誤：%(err)s"

msgid "Virtual machine title must be a string"
msgstr "虛擬機器標題必須是字串"

msgid "Virtual machine description must be a string"
msgstr "虛擬機器說明必須是字串"

msgid "console parameter is only supported for s390x/s390 architecture."
msgstr "只有 s390x/s390 架構才支援主控台參數。"

msgid "invalid console type, supported types are sclp/virtio."
msgstr "主控台類型無效，支援的類型為 sclp/virtio。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to setup password-less login at remote host %(host)s using user "
"%(user)s: remote directory %(sshdir)s does not exist."
msgstr ""
"無法利用使用者 %(user)s 在遠端主機 %(host)s 處設定無密碼登入：遠端目錄 "
"%(sshdir)s 不存在。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create a password-less libvirt connection to the remote libvirt "
"daemon at host %(host)s with the user %(user)s. Please verify the remote "
"server libvirt configuration. More information: http://libvirt.org/auth."
"html ."
msgstr ""
"藉由使用者 %(user)s，無法與主機 %(host)s 處的遠端 libvirt 常駐程式建立無密碼 "
"libvirt 連線。請驗證遠端伺服器 libvirt 配置。相關資訊：http://libvirt.org/"
"auth.html。"

msgid "'enable_rdma' must be of type boolean (true or false)."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"VM %(vmid)s does not contain directly assigned host device %(dev_name)s."
msgstr "VM %(vmid)s 不包含直接指派的主機裝置 %(dev_name)s。"

#, python-format
msgid "The host device %(dev_name)s is not allowed to directly assign to VM."
msgstr "不容許將主機裝置 %(dev_name)s 直接指派給 VM。"

msgid ""
"No IOMMU groups found. Host PCI pass through needs IOMMU group to function "
"correctly. Please enable Intel VT-d or AMD IOMMU in your BIOS, then verify "
"the Kernel is compiled with IOMMU support. For Intel CPU, add "
"'intel_iommu=on' to GRUB_CMDLINE_LINUX parameter in /etc/default/grub file. "
"For AMD CPU, add 'iommu=pt iommu=1'."
msgstr ""
"找不到 IOMMU 群組。主機 PCI 透通需要 IOMMU 群組才能正常運作。請在 BIOS 中啟"
"用 Intel VT-d 或 AMD IOMMU，然後確認已使用 IOMMU 支援編譯了核心。若為 Intel "
"CPU，請在 /etc/default/grub 檔中，將 'intel_iommu=on' 新增至 "
"GRUB_CMDLINE_LINUX 參數。若為 AMD CPU，請新增 'iommu=pt iommu=1'。"

msgid "\"name\" should be a device name string"
msgstr "\"name\" 應該是裝置名稱字串"

#, python-format
msgid ""
"The device %(name)s is probably in use by the host. Unable to attach it to "
"the guest."
msgstr "主機可能正在使用裝置 %(name)s。無法將該裝置連接至客體。"

#, python-format
msgid "Hot-(un)plug of device %(name)s is not supported."
msgstr "不支援裝置 %(name)s 的熱插拔。"

#, python-format
msgid "Failed to attach %(device)s to %(vm)s"
msgstr "無法將 %(device)s 連接至 %(vm)s"

#, python-format
msgid "VM %(vmid)s does not have a USB controller to accept PCI hotplug."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Interface %(iface)s does not exist in virtual machine %(name)s"
msgstr "介面 %(iface)s 不在虛擬機器 %(name)s 中"

#, python-format
msgid ""
"Network %(network)s specified for virtual machine %(name)s does not exist"
msgstr "為虛擬機器 %(name)s 指定的網路 %(network)s 不存在"

msgid ""
"Supported virtual machine interfaces type are network, ovs and macvtap.Type "
"ovs and macvtap are only supported for s390x/s390 architecture."
msgstr ""
"支援的虛擬機器介面類型為網路、OVS 和 macvtap。只有 s390x/s390 架構才支援類型 "
"OVS 和 macvtap。"

msgid "Network name for virtual machine interface must be a string"
msgstr "虛擬機器介面的網路名稱必須是字串"

msgid "Invalid network model card specified for virtual machine interface"
msgstr "為虛擬機器介面指定的網路模型卡無效"

msgid "Specify type and network to add a new virtual machine interface"
msgstr "指定類型和網路以新增虛擬機器介面"

msgid "MAC Address must respect this format FF:FF:FF:FF:FF:FF"
msgstr "「MAC 位址」必須遵循下列格式：FF:FF:FF:FF:FF:FF"

#, python-format
msgid "MAC Address %(mac)s already exists in virtual machine %(name)s"
msgstr "「MAC 位址」%(mac)s 已經存在於虛擬機器 %(name)s 中"

msgid "Invalid MAC Address"
msgstr "MAC 位址無效"

msgid "Cannot change MAC address of a running virtual machine"
msgstr "無法變更執行中虛擬機器的 MAC 位址"

msgid "Type macvtap and ovs are only supported on s390x/s390 architecture."
msgstr "類型 macvtap 和 OVS 只在 s390x/s390 架構上受支援。"

msgid "Source attribute is only supported on s390x/s390 architecture."
msgstr "來源屬性只在 s390x/s390 架構上受支援。"

msgid "If source is provided, only type supported are macvtap and ovs."
msgstr "如果提供了來源，則僅支援類型 macvtap 和 OVS。"

msgid "For type macvtap and ovs, source has to be provided"
msgstr "若為類型 macvtap 和 OVS，必須提供來源"

msgid "Source name for virtual machine interface must be string"
msgstr "虛擬機器介面的來源名稱必須是字串"

msgid "Invalid source mode. Valid options are: bridge or vepa."
msgstr "來源模式無效。有效的選項為：橋接器或 VEPA。"

#, python-format
msgid "Template %(name)s already exists"
msgstr "範本 %(name)s 已經存在"

#, python-format
msgid "Source media %(path)s not found"
msgstr "找不到來源媒體 %(path)s"

#, python-format
msgid ""
"Network '%(network)s' specified for template %(template)s does not exist"
msgstr "為範本 %(template)s 指定的網路 '%(network)s' 不存在"

#, python-format
msgid ""
"Storage pool %(pool)s specified for template %(template)s does not exist"
msgstr "為範本 %(template)s 指定的儲存區 %(pool)s 不存在"

#, python-format
msgid "Invalid parameter '%(param)s' specified for CDROM."
msgstr "為 CDROM 指定的參數 '%(param)s' 無效。"

#, python-format
msgid "Network %(network)s specified for template %(template)s is not active"
msgstr "為範本 %(template)s 指定的網路 %(network)s 未處於作用中狀態"

msgid "Template name must be a string"
msgstr "範本名稱必須是字串"

msgid "Template icon must be a path to the image"
msgstr "範本圖示必須是映像檔的路徑"

msgid "Template distribution must be a string"
msgstr "範本發行套件必須是字串"

msgid "Template distribution version must be a string"
msgstr "範本發行版本必須是字串"

msgid "The number of CPUs must be an integer greater than 0"
msgstr "CPU 數目必須是大於 0 的整數"

msgid ""
"Amount of memory and maximum memory (MB) must be an integer greater than 512"
msgstr "記憶體及記憶體上限的數量 (MB) 必須是大於 512 的整數"

msgid "Template CDROM must be a local or remote ISO file"
msgstr "範本 CDROM 必須是本端或遠端 ISO 檔"

#, python-format
msgid "Invalid storage pool URI %(value)s specified for template"
msgstr "為範本指定的儲存區 URI %(value)s 無效"

msgid ""
"Specify a path to source media (ISO, disk or remote ISO) to create a template"
msgstr "指定來源媒體（ISO、磁碟或遠端 ISO）的路徑，以建立範本"

msgid "All networks for the template must be specified in a list."
msgstr "範本的所有網路都必須在清單中指定。"

msgid "Specify a volume to a template when storage pool is iSCSI or SCSI"
msgstr "當儲存區是 iSCSI 或 SCSI 時，請將磁區指定給範本"

#, python-format
msgid "The volume %(volume)s is not in storage pool %(pool)s"
msgstr "磁區 %(volume)s 不在儲存區 %(pool)s 中"

#, python-format
msgid "Unable to create template due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法建立範本：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete template due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法刪除範本：%(err)s"

msgid "Disk size must be an integer greater than 1GB."
msgstr "磁碟大小必須是大於 1GB 的整數。"

#, python-format
msgid "Cannot identify base image %(path)s format"
msgstr "無法識別基本映像檔 %(path)s 格式"

msgid ""
"When specifying CPU topology, each element must be an integer greater than "
"zero."
msgstr "指定 CPU 拓蹼時，每一個元素都必須是大於 0 的整數。"

msgid ""
"Invalid disk image format. Valid formats: qcow, qcow2, qed, raw, vmdk, vpc."
msgstr "磁碟映像檔格式無效。有效的格式：qcow、qcow2、qed、raw、vmdk、vpc。"

msgid ""
"When setting template disks, following parameters are required: 'index', "
"'pool name', 'format', 'size' or 'volume' (for scsi/iscsi pools)"
msgstr ""
"設定範本磁碟時，下列參數是必要的：「索引」、「儲存區名稱」、「格式」、「大"
"小」或「磁區」（適用於 SCSI/iSCSI 儲存區）"

msgid "Disk format must be 'raw', for logical, iscsi, and scsi pools."
msgstr "若為邏輯儲存區、iSCSI 儲存區和 SCSI 儲存區，磁碟格式必須是 'raw'。"

msgid ""
"Memory expects an object with one or both parameters: 'current' and "
"'maxmemory'"
msgstr "記憶體預期具有「現行」參數及/或「最大記憶體」參數的物件"

#, python-format
msgid ""
"Memory value (%(mem)sMiB) must be equal or lesser than maximum memory value "
"(%(maxmem)sMiB)"
msgstr "記憶體值 (%(mem)sMiB) 必須等於或小於記憶體上限值 (%(maxmem)sMiB)"

#, python-format
msgid "Unable to update template due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法更新範本：%(err)s"

msgid "Parameter 'disks' requires at least one disk object"
msgstr "參數「磁碟」需要至少一個磁碟物件"

msgid ""
"Invalid interface type. Type should be 'macvtap' for host network interface "
"(Ethernet, Bond, VLAN) to be connected as direct MacVTap or 'ovs' for "
"openvswitch host network interface to be connected as virtual switch to a VM."
msgstr ""
"介面類型無效。對於要作為直接 MacVTap 進行連接的主機網路介面（乙太網路、Bond、"
"VLAN），類型應該是 'macvtap'；或者，對於要作為虛擬交換器而連接至 VM 的 Open "
"vSwitch 主機橋接器介面，類型應該是 'ovs'。"

msgid "Interface name should be string."
msgstr "介面名稱應該是字串。"

msgid "Invalid interface mode. Valid options are: bridge or vepa."
msgstr "介面模式無效。有效的選項為：橋接器或 VEPA。"

msgid ""
"Interfaces should be list of interfaces. Each interface should have name, "
"type and mode(optional, only applicable for interfcae type 'macvtap'."
msgstr ""
"介面應該是一個介面清單。每一個介面都應該具有名稱、類型和模式（選用項目，僅適"
"用於介面類型 'macvtap'）。"

msgid ""
"Interface expects an object with parameters: 'name', 'type' and 'mode'. Name "
"should be name of host network interface (Ethernet, Bond, VLAN) for type "
"'macvtap' or the name of host openvswitch bridge interface for type 'ovs'. "
"Mode (optional) is only applicable for interface type 'macvtap' to indicates "
"whether packets will be delivered directly to target device (bridge) or to "
"the external bridge (vepa-capable bridge)."
msgstr ""
"介面預期具有下列參數的物件：「名稱」、「類型」和「模式」。「名稱」應該是主機"
"網路介面（乙太網路、Bond、VLAN）的名稱（適用於類型 'macvtap'）或主機 Open "
"vSwitch 橋接器介面的名稱（適用於類型 'ovs'）。「模式」（選用）僅適用於介面類"
"型 'macvtap'，以指示是將封包直接遞送至目標裝置（橋接器），還是遞送至外部橋接"
"器（支援 VEPA 的橋接器）。"

msgid "Interfaces parameter only supported on s390x or s390 architecture."
msgstr "介面參數只在 s390x 或 s390 架構上受支援。"

msgid "Storage without libvirt pool is not supported on this architecture"
msgstr "這種架構不支援不含 libvirt 儲存區的儲存體"

#, python-format
msgid "Error while creating the virtual disk for the guest. Details: %(err)s"
msgstr "為客體建立虛擬磁碟時發生錯誤。詳細資料：%(err)s"

msgid ""
"When setting template disks without libvirt, following parameters are "
"required: 'index', 'format', 'path', 'size'"
msgstr ""
"設定不含 libvirt 的範本磁碟時，下列參數是必要的：「索引」、「格式」、「路"
"徑」、「大小」"

#, python-format
msgid "Storage pool %(name)s already exists"
msgstr "儲存區 %(name)s 已經存在"

#, python-format
msgid "Storage pool %(name)s does not exist"
msgstr "儲存區 %(name)s 不存在"

#, python-format
msgid "Specify %(item)s in order to create the storage pool %(name)s"
msgstr "指定 %(item)s 以建立儲存區 %(name)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete active storage pool %(name)s"
msgstr "無法刪除作用中的儲存區 %(name)s"

#, python-format
msgid "Unable to list storage pools. Details: %(err)s"
msgstr "無法列出儲存區。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to create storage pool %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法建立儲存區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to activate storage pool %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法啟動儲存區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to deactivate storage pool %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法取消啟動儲存區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete storage pool %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法刪除儲存區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create NFS Pool as export path %(path)s may block during mount"
msgstr "無法建立 NFS 儲存區，因為在裝載期間，匯出路徑 %(path)s 可能會封鎖"

#, python-format
msgid "Unable to create NFS Pool as export path %(path)s mount failed"
msgstr "無法建立 NFS 儲存區，因為匯出路徑 %(path)s 裝載失敗"

#, python-format
msgid "Unsupported storage pool type: %(type)s"
msgstr "不受支援的儲存區類型：%(type)s"

#, python-format
msgid "Error while retrieving storage pool XML to %(pool)s"
msgstr "擷取儲存區 XML 至 %(pool)s 時發生錯誤"

msgid "Storage pool name must be a string without slashes (/)"
msgstr "儲存區名稱必須是不含斜線 (/) 的字串"

msgid ""
"Supported storage pool types are dir, netfs, logical, iscsi, isci and kimchi-"
"iso"
msgstr "支援的儲存區類型為 dir、netfs、邏輯、iscsi、isci 及 kimchi-iso"

msgid "Storage pool path must be a string"
msgstr "儲存區路徑必須是字串"

msgid "Storage pool host must be a IP or hostname"
msgstr "儲存區主機必須是 IP 或主機名稱"

msgid "Storage pool device must be the absolute path to the block device"
msgstr "儲存區裝置必須是區塊裝置的絕對路徑"

msgid "Storage pool devices parameter must be a list"
msgstr "儲存區裝置參數必須是清單"

msgid "Target IQN of an iSCSI pool must be a string"
msgstr "iSCSI 儲存區的目標 IQN 必須是字串"

msgid "Port of a remote storage server must be an integer between 1 and 65535"
msgstr "遠端儲存體伺服器的埠必須是介於 1 和 65535 之間的整數"

msgid "iSCSI target username must be a string"
msgstr "iSCSI 目標使用者名稱必須是字串"

msgid "iSCSI target password must be a string"
msgstr "iSCSI 目標密碼必須是字串"

msgid "Specify name and type to create a storage pool"
msgstr "指定名稱和類型以建立儲存區"

#, python-format
msgid ""
"%(disk)s is not a valid disk/partition. Could not add it to the pool "
"%(pool)s."
msgstr "%(disk)s 不是有效的磁碟/分割區。無法將其新增至儲存區 %(pool)s。"

#, python-format
msgid "Unable to extend logical pool %(pool)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法延伸邏輯儲存區 %(pool)s。詳細資料：%(err)s"

msgid "The parameter disks only can be updated for logical storage pool."
msgstr "只能針對邏輯儲存區更新參數磁碟。"

msgid "The SCSI host adapter name must be a string."
msgstr "SCSI 主機配接卡名稱必須是字串。"

msgid "The storage pool kimchi_isos is reserved for internal use"
msgstr "已保留儲存區 kimchi_isos 供內部使用"

#, python-format
msgid ""
"Unable to activate NFS storage pool %(name)s. NFS server %(server)s is "
"unreachable."
msgstr "無法啟動 NFS 儲存區 %(name)s。無法呼叫到 NFS 伺服器 %(server)s。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to deactivate NFS storage pool %(name)s. NFS server %(server)s is "
"unreachable."
msgstr "無法取消啟動 NFS 儲存區 %(name)s。無法呼叫到 NFS 伺服器 %(server)s。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to deactivate pool %(name)s as it is associated with some templates"
msgstr "無法取消啟動儲存區 %(name)s，因為它與部分範本相關聯"

#, python-format
msgid "Unable to delete pool %(name)s as it is associated with some templates"
msgstr "無法刪除儲存區 %(name)s，因為它與部分範本相關聯"

#, python-format
msgid ""
"A volume group named '%(name)s' already exists. Please, choose another name "
"to create the logical pool."
msgstr "名為 '%(name)s' 的磁區群組已經存在。請選擇另一個名稱來建立邏輯儲存區。"

#, python-format
msgid "Unable to update database with deep scan information due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法使用深層掃描資訊來更新資料庫：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"No volume group '%(name)s' found. Please, specify an existing volume group "
"to create the logical pool from."
msgstr ""
"找不到磁區群組 '%(name)s'。請指定現有磁區群組，以根據該磁區群組建立邏輯儲存"
"區。"

#, python-format
msgid "Unable to delete pool %(name)s as it is associated with guests: %(vms)s"
msgstr "無法刪除儲存區 %(name)s，因為它與下列客體相關聯：%(vms)s"

#, python-format
msgid "Storage volume %(name)s already exists"
msgstr "儲存磁區 %(name)s 已經存在"

#, python-format
msgid "Storage volume %(name)s does not exist in storage pool %(pool)s"
msgstr "儲存磁區 %(name)s 不在儲存區 %(pool)s 中"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create storage volume %(volume)s because storage pool %(pool)s is "
"not active"
msgstr "無法建立儲存磁區 %(volume)s，因為儲存區 %(pool)s未處於作用中狀態"

#, python-format
msgid "Specify %(item)s in order to create storage volume %(volume)s"
msgstr "指定 %(item)s 以建立儲存磁區 %(volume)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to list storage volumes because storage pool %(pool)s is not active"
msgstr "無法列出儲存磁區，因為儲存區 %(pool)s 未處於作用中狀態"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create storage volume %(name)s in storage pool %(pool)s. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法在儲存區 %(pool)s 中建立儲存磁區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to wipe storage volumes %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法清除儲存磁區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete storage volume %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法刪除儲存磁區 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to resize storage volume %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法調整儲存磁區 %(name)s 的大小。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Storage type %(type)s does not support volume create and delete"
msgstr "儲存體類型 %(type)s 不支援磁區建立和刪除"

msgid "Storage volume name must be a string"
msgstr "儲存磁區名稱必須是字串"

msgid "Storage volume allocation must be an integer number"
msgstr "儲存磁區配置必須是整數"

msgid ""
"Storage volume format not supported. Valid formats: qcow, qcow2, qed, raw, "
"vmdk, vpc."
msgstr "儲存磁區格式不受支援。有效的格式：qcow、qcow2、qed、raw、vmdk、vpc。"

msgid "Storage volume requires a volume name"
msgstr "儲存磁區需要磁區名稱"

#, python-format
msgid ""
"Unable to update database with storage volume information due error: %(err)s"
msgstr "由於下列錯誤，無法使用儲存磁區資訊來更新資料庫：%(err)s"

#, python-format
msgid "Only one of parameter %(param)s can be specified"
msgstr "只能指定其中一個參數 %(param)s"

#, python-format
msgid "Create volume from %(param)s is not supported"
msgstr "不支援透過 %(param)s 建立磁區"

msgid "Storage volume capacity must be an integer number."
msgstr "儲存磁區容量必須是整數。"

msgid "Storage volume URL must be http://, https://, ftp:// or ftps://."
msgstr "儲存磁區 URL 必須是 http://、https://、ftp:// 或 ftps://。"

#, python-format
msgid "Unable to access file %(url)s. Please, check it."
msgstr "無法存取檔案 %(url)s。請檢查該檔案。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to clone storage volume '%(name)s' in pool '%(pool)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法複製儲存區 '%(pool)s' 中的儲存磁區 '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

msgid "Specify chunk data and its size to upload a file."
msgstr "指定區塊資料及其大小以上傳檔案。"

msgid "In order to upload a storage volume, specify the 'upload' parameter."
msgstr "若要上傳儲存磁區，請指定「上傳」參數。"

msgid ""
"Unable to upload chunk data as it does not match with requested chunk size."
msgstr "無法上傳區塊資料，因為該區塊資料與所要求的區塊大小不符。"

#, python-format
msgid "The storage volume %(vol)s is not under an upload process."
msgstr "未在上傳儲存磁區 %(vol)s。"

msgid "The upload chunk data will exceed the storage volume size."
msgstr "上傳區塊資料將超過儲存磁區大小。"

#, python-format
msgid "Unable to upload chunk data to storage volume. Details: %(err)s."
msgstr "無法將區塊資料上傳至儲存磁區。詳細資料：%(err)s。"

#, python-format
msgid "Interface %(name)s does not exist"
msgstr "介面 %(name)s 不存在"

#, python-format
msgid ""
"Failed to list interfaces. Invalid _inuse parameter. Supported options for "
"_inuse are: %(supported_inuse)s"
msgstr ""
"無法列出介面。_inuse 參數無效。_inuse 支援的選項為：%(supported_inuse)s"

#, python-format
msgid "Network %(name)s already exists"
msgstr "網路 %(name)s 已經存在"

#, python-format
msgid "Network %(name)s does not exist"
msgstr "網路 %(name)s 不存在"

#, python-format
msgid "Subnet %(subnet)s specified for network %(network)s is not valid."
msgstr "為網路 %(network)s 指定的子網路 %(subnet)s 無效。"

msgid "Specify a network interface to create bridged or macvtap networks."
msgstr "指定網路介面，以建立橋接或 macvtap 網路。"

#, python-format
msgid "Unable to delete or update active network %(name)s"
msgstr "無法刪除或更新作用中網路 %(name)s"

#, python-format
msgid "Interface %(iface)s specified for network %(network)s is already in use"
msgstr "為網路 %(network)s 指定的介面 %(iface)s 已在使用中"

msgid "Interface should be bare NIC, bonding or bridge device."
msgstr "介面應該是裸露 NIC、bonding 或橋接器裝置。"

#, python-format
msgid "Unable to create or update network %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法建立或更新網路 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to find a free IP address for network '%(name)s'"
msgstr "找不到網路 '%(name)s' 的可用 IP 位址"

#, python-format
msgid "The interface %(iface)s already exists."
msgstr "介面 %(iface)s 已經存在。"

msgid "Network name must be a string without slashes (/) or quotes (\")"
msgstr "網路名稱必須是不含斜線 (/) 或引號 (\") 的字串"

msgid ""
"Supported network types are isolated, NAT, macvtap, bridge, vepa and "
"passthrough."
msgstr "支援的網路類型為：已隔離、NAT、macvtap、橋接器、VEPA 和透通。"

msgid "Network subnet must be a string with IP address and prefix or netmask"
msgstr "網路的子網路必須是含有 IP 位址、字首或網路遮罩的字串"

msgid "Network interfaces must be an array."
msgstr "網路介面必須是陣列。"

msgid "Network VLAN ID must be an integer between 1 and 4094"
msgstr "網路 VLAN ID 必須是介於 1 和 4094 之間的整數"

msgid "Specify name and type to create a Network"
msgstr "指定名稱和類型以建立網路"

#, python-format
msgid ""
"Unable to delete or update network %(name)s as it is linked to some virtual "
"machines (%(vms)s) and/or templates (%(tmpls)s)."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Unable to deactivate network %(name)s as it is linked to are some virtual "
"machines (%(vms)s) and/or templates (%(tmpls)s)."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Bridge device %(name)s can not be the trunk device of a VLAN."
msgstr "橋接器裝置 %(name)s 不能是 VLAN 的幹線裝置。"

#, python-format
msgid "Failed to activate interface %(iface)s: %(err)s."
msgstr "無法啟動介面 %(iface)s：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to activate interface %(iface)s. Please check the physical link "
"status."
msgstr "無法啟動介面 %(iface)s。請檢查實體鏈結狀態。"

#, python-format
msgid "Failed to start network %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法啟動網路 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to redefine interface %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法重新定義介面 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to create bridge %(name)s. Details: %(err)s"
msgstr "無法建立橋接器 %(name)s。詳細資料：%(err)s"

msgid ""
"Unable to create bridge with NetworkManager enabled. Disable it and try "
"again."
msgstr "啟用網路管理程式時，無法建立橋接器。請將其停用，然後再試一次。"

msgid "Interface should be bare NIC or bonding."
msgstr "介面應該是裸露 NIC 或 Bonding。"

msgid "Network interfaces parameter must contain at least one interface."
msgstr "網路介面參數必須包含至少一個介面。"

msgid "Only one interface is allowed for 'bridge' and 'macvtap' networks."
msgstr "對於 'bridge' 和 'macvtap' 網路，只容許一個介面。"

msgid "Subnet is not a valid parameter for this type of virtual network."
msgstr "對於這種類型的虛擬網路，子網路不是有效參數。"

msgid ""
"VLAN ID and interfaces are not valid parameters for this type of virtual "
"network."
msgstr "對於這種類型的虛擬網路，VLAN ID 和介面不是有效參數。"

#, python-format
msgid "Storage server %(server)s was not used by Kimchi"
msgstr "Kimchi 未使用儲存體伺服器 %(server)s"

#, python-format
msgid "Distro '%(name)s' does not exist"
msgstr "Distro '%(name)s' 不存在"

#, python-format
msgid "Node device '%(name)s' not found"
msgstr "找不到節點裝置 '%(name)s'"

msgid "Conflicting flag filters specified."
msgstr "指定的旗標過濾器有衝突。"

msgid "Unable to choose a virtual machine name"
msgstr "無法選擇虛擬機器名稱"

msgid "Cannot upgrade objectstore data."
msgstr "無法升級物件儲存庫資料。"

msgid "Invalid storage type. Types supported: 'cdrom', 'disk'"
msgstr "儲存體類型無效。支援的類型：'cdrom'、'disk'"

#, python-format
msgid "The path '%(value)s' is not a valid local/remote path for the device"
msgstr "路徑 '%(value)s' 不是該裝置的有效本端/遠端路徑"

msgid "Only CDROM path can be update."
msgstr "只能更新 CDROM 路徑。"

#, python-format
msgid ""
"The storage device %(dev_name)s does not exist in the virtual machine "
"%(vm_name)s"
msgstr "儲存裝置 %(dev_name)s 不在虛擬機器 %(vm_name)s 中"

#, python-format
msgid "Error while creating new storage device: %(error)s"
msgstr "建立新的儲存裝置時發生錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid "Error while updating storage device: %(error)s"
msgstr "更新儲存裝置時發生錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid "Error while removing storage device: %(error)s"
msgstr "移除儲存裝置時發生錯誤：%(error)s"

msgid "Do not support IDE device hot plug"
msgstr "請勿支援 IDE 裝置熱插拔"

msgid ""
"Specify type and path or type and pool/volume to add a new virtual machine "
"disk"
msgstr "指定類型與路徑或類型與儲存區/磁區，以新增虛擬機器磁碟"

msgid "Specify path to update virtual machine disk"
msgstr "指定路徑以更新虛擬機器磁碟"

#, python-format
msgid "Controller type %(type)s limitation of %(limit)s devices reached"
msgstr "已達到控制器類型 %(type)s 限制（%(limit)s 個裝置）"

#, python-format
msgid "Cannot retrieve disk path information for given pool/volume: %(error)s"
msgstr "無法擷取給定儲存區/磁區的磁碟路徑資訊：%(error)s"

msgid "Volume already in use by other virtual machine."
msgstr "其他虛擬機器已在使用該磁區。"

msgid ""
"Only one of path or pool/volume can be specified to add a new virtual "
"machine disk"
msgstr "只能指定其中一個路徑或儲存區/磁區，以新增虛擬機器磁碟"

#, python-format
msgid ""
"Volume chosen with format %(format)s does not fit in the storage type "
"%(type)s"
msgstr "所選格式為 %(format)s 的磁區不適合儲存體類型%(type)s"

msgid "On s390x arch one of pool, path of dir_path must be specified"
msgstr "在 s390x 架構上，必須指定其中一個儲存區和 dir_path 的路徑"

msgid ""
"On s390x arch 'format' must be specified while attaching disk to virtual "
"machine"
msgstr "在 s390x 架構上，將磁碟連接至虛擬機器時，必須指定「格式」"

#, python-format
msgid "Virtual disk already exists on the system: %(disk_path)s"
msgstr "虛擬磁碟已經在系統上：%(disk_path)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create snapshot '%(name)s' on virtual machine '%(vm)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法在虛擬機器 '%(vm)s' 上建立 Snapshot '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Snapshot '%(name)s' does not exist on virtual machine '%(vm)s'."
msgstr "Snapshot '%(name)s' 不在虛擬機器 '%(vm)s' 上。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to retrieve snapshot '%(name)s' on virtual machine '%(vm)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法擷取虛擬機器 '%(vm)s' 上的 Snapshot '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to list snapshots on virtual machine '%(vm)s'. Details: %(err)s"
msgstr "無法列出虛擬機器 '%(vm)s' 上的 Snapshot。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to delete snapshot '%(name)s' on virtual machine '%(vm)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法刪除虛擬機器 '%(vm)s' 上的 Snapshot '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to retrieve current snapshot of virtual machine '%(vm)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法擷取虛擬機器 '%(vm)s' 的現行 Snapshot。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to revert virtual machine '%(vm)s' to snapshot '%(name)s'. Details: "
"%(err)s"
msgstr "無法將虛擬機器 '%(vm)s' 回復至 Snapshot '%(name)s'。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to create snapshot of virtual machine '%(vm)s' because it contains a "
"disk with format '%(format)s'; only 'qcow2' is supported."
msgstr ""
"無法建立虛擬機器 '%(vm)s' 的 Snapshot，因為該虛擬機器包含格式為 '%(format)s' "
"的磁碟；但卻僅支援 'qcow2'。"

msgid ""
"The number of vCPUs must be less than or equal the maximum number of vCPUs "
"specified."
msgstr "vCPU 數目必須小於或等於指定的 vCPU 數目上限。"

msgid ""
"When CPU topology is defined, maximum number of vCPUs must be a product of "
"sockets, cores, and threads."
msgstr ""
"定義 CPU 拓蹼時，vCPU 數目上限必須是 Socket 數目、核心數目與執行緒數目的乘"
"積。"

msgid "This host (or current configuration) does not allow CPU topology."
msgstr "此主機（或現行配置）不容許使用 CPU 拓蹼。"

msgid "The maximum number of vCPUs is too large for this system."
msgstr "這個系統的 vCPU 數目上限太大。"

msgid ""
"When CPU topology is defined, CPUs must be a multiple of the 'threads' "
"number defined."
msgstr ""

msgid ""
"When CPU topology is specified, sockets, cores and threads are required "
"paramaters."
msgstr "指定 CPU 拓蹼時，Socket、核心及執行緒是必要參數。"

msgid ""
"Parameter 'cpu_info' expects an object with fields among: 'vcpus', "
"'maxvcpus', 'topology'."
msgstr ""
"參數 'cpu_info' 預期具有下列欄位的物件：'vcpus'、'maxvcpus'、'topology'。"

msgid ""
"Parameter 'topology' expects an object with fields among: 'sockets', "
"'cores', 'threads'."
msgstr "參數「拓蹼」預期具有下列欄位的物件：'sockets'、'cores'、'threads'。"

msgid "Unable to update Max CPU or CPU topology when guest is running."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unable to hot plug/unplug CPUs. Details: %(err)s"
msgstr "無法列出儲存區。詳細資料：%(err)s"

#, python-format
msgid "Invalid volume group name parameter: %(name)s."
msgstr "磁區群組名稱參數無效：%(name)s。"

msgid ""
"Unable to establish connection with libvirt. Please check your libvirt URI "
"which is often defined in /etc/libvirt/libvirt.conf"
msgstr ""
"無法與 libvirt 建立連線。請檢查 libvirt URI，該 URI 通常是在 /etc/libvirt/"
"libvirt.conf 中予以定義"

msgid ""
"Libvirt service is not active. Please start the libvirt service in your host "
"system."
msgstr "libvirt 服務處於非作用中狀態。請在主機系統中啟動 libvirt 服務。"

msgid "Failed to register the default event implementation."
msgstr "無法登錄預設事件實作。"

msgid "Failed to register timeout event."
msgstr "無法登錄逾時事件。"

msgid "Failed to Run the default event implementation."
msgstr "無法執行預設事件實作。"

#, python-format
msgid ""
"I/O error on guest '%(vm)s': storage pool out of space for %(devAlias)s "
"(%(srcPath)s)."
msgstr ""
"客體 '%(vm)s' 上發生 I/O 錯誤：%(devAlias)s (%(srcPath)s) 的儲存區空間已用"
"完。"

#, python-format
msgid "Create virtual network '%(name)s' type '%(connection)s'"
msgstr "建立虛擬網路 '%(name)s' 類型 '%(connection)s'"

#, python-format
msgid "Remove virtual network '%(ident)s'"
msgstr "移除虛擬網路 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Update virtual network '%(ident)s'"
msgstr "更新虛擬網路 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Activate virtual network '%(ident)s'"
msgstr "啟動虛擬網路 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Deactivate virtual network '%(ident)s'"
msgstr "取消啟動虛擬網路 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Create storage pool '%(name)s' type '%(type)s'"
msgstr "建立儲存區 '%(name)s' 類型 '%(type)s'"

#, python-format
msgid "Remove storage pool '%(ident)s'"
msgstr "移除儲存區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Update storage pool '%(ident)s'"
msgstr "更新儲存區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Activate storage pool '%(ident)s'"
msgstr "啟動儲存區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Deactivate storage pool '%(ident)s'"
msgstr "取消啟動儲存區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Create snapshot '%(name)s' at guest '%(vm)s'"
msgstr "在客體 '%(vm)s' 處建立 Snapshot '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Remove snapshot '%(ident)s' from guest '%(vm)s'"
msgstr "從客體 '%(vm)s' 中移除 Snapshot '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Revert guest '%(vm)s' to snapshot '%(ident)s'"
msgstr "將客體 '%(vm)s' 回復至 Snapshot '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Create template '%(name)s'"
msgstr "建立範本 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Remove template '%(ident)s'"
msgstr "移除範本 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Update template '%(ident)s'"
msgstr "更新範本 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Clone template '%(ident)s'"
msgstr "複製範本 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Create guest '%(name)s' from template '%(template)s'"
msgstr "根據範本 '%(template)s' 建立客體 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Remove guest '%(ident)s'"
msgstr "移除客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Edit guest '%(ident)s'"
msgstr "編輯客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Start guest '%(ident)s'"
msgstr "啟動客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Power off guest '%(ident)s'"
msgstr "關閉客體 '%(ident)s' 的電源"

#, python-format
msgid "Shutdown guest '%(ident)s'"
msgstr "關閉客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Restart guest '%(ident)s'"
msgstr "重新啟動客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Connect to guest '%(ident)s' through novnc/spice"
msgstr "透過 novnc/spice 連接至客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Clone guest '%(ident)s'"
msgstr "複製客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Migrate guest '%(ident)s' to '%(remote_host)s'"
msgstr "將客體 '%(ident)s' 移轉至 '%(remote_host)s'"

#, python-format
msgid "Suspend guest '%(ident)s'"
msgstr "暫停客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Resume guest '%(ident)s'"
msgstr "回復客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Connect to guest '%(ident)s' through serial"
msgstr "透過序列連接至客體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Attach host device '%(name)s' to guest '%(vmid)s'"
msgstr "將主機裝置 '%(name)s' 連接至客體 '%(vmid)s'"

#, python-format
msgid "Detach host device '%(ident)s' from guest '%(vmid)s'"
msgstr "將主機裝置 '%(ident)s' 從客體 '%(vmid)s' 分離"

#, python-format
msgid "Attach network interface '%(network)s' to guest '%(vm)s'"
msgstr "將網路介面 '%(network)s' 連接至客體 '%(vm)s'"

#, python-format
msgid "Detach network interface '%(ident)s' from guest '%(vm)s'"
msgstr "將網路介面 '%(ident)s' 從客體 '%(vm)s' 分離"

#, python-format
msgid "Update network interface '%(ident)s' at guest '%(vm)s'"
msgstr "更新客體 '%(vm)s' 處的網路介面 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Attach %(type)s storage '%(path)s' to guest '%(vm)s'"
msgstr "將 %(type)s 儲存體 '%(path)s' 連接至客體 '%(vm)s'"

#, python-format
msgid "Remove storage '%(ident)s' from guest '%(vm)s'"
msgstr "從客體 '%(vm)s' 中移除儲存體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Update storage '%(ident)s' at guest '%(vm)s'"
msgstr "更新客體 '%(vm)s' 處的儲存體 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Create storage volume '%(name)s' at pool '%(pool)s'"
msgstr "在儲存區 '%(pool)s' 處建立儲存磁區 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Remove storage volume '%(ident)s' from pool '%(pool)s'"
msgstr "從儲存區 '%(pool)s' 中移除儲存磁區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Update storage volume '%(ident)s' at pool '%(pool)s'"
msgstr "在儲存區 '%(pool)s' 處更新儲存磁區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Wipe storage volume '%(ident)s' off pool '%(pool)s'"
msgstr "從儲存區 '%(pool)s' 中清除儲存磁區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Resize storage volume '%(ident)s' at pool '%(pool)s' with size %(size)s"
msgstr "將儲存區 '%(pool)s' 處儲存磁區 '%(ident)s' 的大小調整為 %(size)s"

#, python-format
msgid "Clone storage volume '%(ident)s' at pool '%(pool)s'"
msgstr "在儲存區 '%(pool)s' 處複製儲存磁區 '%(ident)s'"

msgid "Create a New Virtual Machine"
msgstr "建立新的虛擬機器"

msgid "Virtual Machine Name"
msgstr "虛擬機器名稱"

msgid ""
"The name used to identify the virtual machine. If omitted, a name will be "
"chosen based on the template used."
msgstr "用於識別虛擬機器的名稱。如果省略，則將根據所使用的範本來選擇一個名稱。"

msgid "Please create a template first."
msgstr "請先建立範本。"

msgid "Create a Template"
msgstr "建立範本"

msgid "Please choose a template."
msgstr "請選擇範本。"

msgid "This template has invalid parameters."
msgstr "這個範本具有無效參數。"

msgid "This template has invalid parameters"
msgstr "這個範本具有無效參數"

msgid "OS"
msgstr "作業系統"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Current CPUs"
msgstr "現行 CPU 數目"

msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Creating..."
msgstr "正在建立..."

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Clone a Guest"
msgstr "複製客體"

msgid ""
"When the target guest has SCSI or iSCSI volumes, they will be cloned on the "
"default storage pool. The same will happen when the target pool does not "
"have enough space to clone the volumes. Do you want to continue?"
msgstr ""
"當目標客體具有 SCSI 或 iSCSI 磁區時，將在預設儲存區上複製這些磁區。當目標儲存"
"區沒有足夠的空間來複製磁區時，也會發生相同的事件。要繼續嗎？"

msgid "Number of times to clone"
msgstr "複製的次數"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Edit Guest"
msgstr "編輯客體"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Storage"
msgstr "儲存體"

msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgid "Permission"
msgstr "許可權"

msgid "Pci"
msgstr "PCI"

msgid "Snapshot"
msgstr "Snapshot"

msgid "Processor"
msgstr "處理器"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Memory (MB)"
msgstr "記憶體 (MB)"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Max Memory (MB)"
msgstr "記憶體上限 (MB)"

msgid "Host does not support memory hotplug"
msgstr "主機不支援記憶體熱插拔"

msgid "Icon"
msgstr "圖示"

msgid "Console"
msgstr "主控台"

msgid "Nothing selected"
msgstr "未選取任何項目"

msgid "sclp"
msgstr "sclp"

msgid "virtio"
msgstr "virtio"

msgid ""
"Select which items for boot order and grad them when needed to order them. "
"At least one option must be selected."
msgstr ""

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 位址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Network/Interface"
msgstr "網路/介面"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Available system users and groups"
msgstr "可用的系統使用者及群組"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Selected system users and groups"
msgstr "選定的系統使用者及群組"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "To Add"
msgstr "要新增"

msgid "Added"
msgstr "已新增"

msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Product"
msgstr "產品"

msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

msgid "Current CPU Number"
msgstr "現行 CPU 數目"

msgid ""
"Current CPU must be equal or lower than the Maximum CPU value. If a topology "
"is set, it must be also be a multiple of the 'threads' value."
msgstr ""

msgid "Max CPU"
msgstr "CPU 數目上限"

msgid ""
"Unable to edit maximum CPU or CPU topology when editing a running or paused "
"virtual machine."
msgstr ""

msgid ""
"If a topology is set, this value will be the product of sockets * times * "
"cores."
msgstr ""

msgid "Manually set CPU topology"
msgstr "手動設定 CPU 拓蹼"

msgid "Sockets"
msgstr ""

msgid "Cores"
msgstr "核心數目"

msgid "Threads"
msgstr "執行緒數目"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Replace"
msgstr "取代"

msgid "Detach"
msgstr "分離"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "LDAP User ID,e.g.foo@foo.com"
msgstr "LDAP 使用者 ID，例如 foo@foo.com"

msgid "Revert"
msgstr "回復"

msgid "Running"
msgstr "執行中"

msgid "Disconnected"
msgstr "已斷線"

msgid "Starting"
msgstr "啟動中"

msgid "Crashed"
msgstr "已當機"

msgid "Unknown"
msgstr "不明"

msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

msgid "Resetting"
msgstr "正在重設"

msgid "View Console"
msgstr "檢視主控台"

msgid "View Serial"
msgstr "檢視序列"

msgid "Clone"
msgstr "複製"

msgid "Migrate"
msgstr "移轉"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Resume"
msgstr "回復"

msgid "Shut Down"
msgstr "關閉"

msgid "Start"
msgstr "啟動"

msgid "Power Off"
msgstr "關閉電源"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "No Data Available"
msgstr "沒有資料可用"

msgid "Processors Utilization"
msgstr "處理器使用率 "

msgid "Memory Utilization"
msgstr "記憶體使用率"

msgid "Storage I/O"
msgstr "儲存體 I/O"

msgid "Network I/O"
msgstr "網路 I/O"

msgid "Migrate a Guest"
msgstr "移轉客體"

msgid ""
"Disclaimer: This process cannot be stopped after started, can take a long "
"time to complete and will turn off the VM on this Hypervisor when it is "
"successfully migrated to the remote destination."
msgstr ""
"免責聲明：此程序在啟動之後無法停止，可能花費較長的時間才能完成，並且將在順利"
"移轉至遠端目的地時關閉在 Hypervisor 上的 VM。"

msgid "Remote Server"
msgstr "遠端伺服器"

msgid "IP Address or Hostname"
msgstr "IP 位址或主機名稱"

msgid ""
"The following fields are optional. Fill them if you want Kimchi to setup a "
"password-less ssh session between the localhost and the remote host. The "
"setup process will only be successful if the user has 'SUDO ALL' permission "
"in the remote machine."
msgstr ""
"下列欄位是選用項目。如果您要讓 Kimchi 在本端主機與遠端主機之間設定無密碼 SSH "
"階段作業，請填寫這些欄位。設定程序將只在使用者於遠端機器中具有 'SUDO ALL' 權"
"限時才會成功。"

msgid "Username of the remote host"
msgstr "遠端主機的使用者名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password of the user in the remote host"
msgstr "遠端主機中使用者的密碼"

msgid "Use RDMA transport"
msgstr ""

msgid ""
"Check this option only if RDMA is properly configured in both source and "
"destination hosts, otherwise migration will fail."
msgstr ""

msgid "Delete this VM when the migration is completed"
msgstr "在移轉完成時刪除此 VM"

msgid "Add a Storage Device to VM"
msgstr "將儲存裝置新增至 VM"

msgid "Device Type"
msgstr "裝置類型"

msgid ""
"The device type. Currently, \"cdrom\" and \"disk\" are supported. If the "
"guest is running, only \"disk\" is supported."
msgstr ""
"裝置類型。目前，支援 \"cdrom\" 和「磁碟」。如果客體處於執行中狀態，則僅支援"
"「磁碟」。"

msgid "Create a new disk"
msgstr "建立新磁碟"

msgid "Select an existing disk"
msgstr "選取現有磁碟"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Storage based on Libvirt pool or direct block device"
msgstr "基於 libvirt 儲存區的儲存體或直接區塊裝置"

msgid "Storage Pool"
msgstr "儲存區"

msgid "Storage pool to create the volume in"
msgstr "要在其中建立磁區的儲存區"

msgid "Disk Size (GB)"
msgstr "磁碟大小 (GB)"

msgid "New disk size to be created"
msgstr "要建立的新磁碟大小"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Format of the new disk to be created"
msgstr "要建立之新磁碟的格式"

msgid "Directory Path"
msgstr "目錄路徑"

msgid "Provide a directory path"
msgstr "提供目錄路徑"

msgid "Storage pool in which the volume is located in"
msgstr "磁區所在的儲存區"

msgid "Storage Volume"
msgstr "儲存磁區"

msgid "Storage volume to be attached"
msgstr "要連接的儲存磁區"

msgid "Disk Path"
msgstr "磁碟路徑"

msgid "Provide a block device"
msgstr "提供區塊裝置"

msgid "File Path"
msgstr "檔案路徑"

msgid "The ISO file path in the server for CDROM."
msgstr "CDROM 的 ISO 檔在伺服器中的路徑。"

msgid "Attach"
msgstr "連接"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Guests"
msgstr "客體"

msgid "Templates"
msgstr "範本"

msgid "This is not a valid Linux path"
msgstr "這不是有效的 Linux 路徑"

msgid "Unable to read file."
msgstr "無法讀取檔案。"

msgid "Error while uploading file."
msgstr "上傳檔案時發生錯誤。"

msgid "Delete Confirmation"
msgstr "確認刪除"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Cloning..."
msgstr "正在複製..."

msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

msgid "Migrating..."
msgstr "正在移轉..."

msgid "No ISO found"
msgstr "找不到 ISO"

msgid "Add Template"
msgstr "新增範本"

msgid "This may take a long time. Do you want to continue?"
msgstr "這可能花費較長時間。要繼續嗎？"

msgid ""
"This will permanently delete the %1 template. Would you like to continue?"
msgstr "這將永久地刪除 %1 範本。您要繼續嗎？"

msgid "View Table"
msgstr "檢視表格"

msgid "View Gallery"
msgstr "檢視展示區"

msgid "Not Available"
msgstr "無法使用"

msgid "Please check the invalid Storage Pools"
msgstr "請檢查無效的儲存區"

msgid "Please check the invalid Storage Pools or Paths"
msgstr "請檢查無效的「儲存區」或「路徑」"

msgid "macvtap"
msgstr "macvtap"

msgid "ovs"
msgstr "ovs"

msgid "network"
msgstr "網路"

msgid ""
"This will delete the %1 virtual machine and its virtual disks. This "
"operation cannot be undone. Would you like to continue?"
msgstr "這將刪除 %1 虛擬機器及其虛擬磁碟。這項作業將無法復原。您要繼續嗎？"

msgid "Power off Confirmation"
msgstr "確認關閉電源"

msgid ""
"This action may produce undesirable results, for example unflushed disk "
"cache in the %1 guest. Would you like to continue?"
msgstr ""
"此動作可能會產生不想要的結果，例如取消清除 %1 客體中的磁碟快取。您要繼續嗎？"

msgid "Reset Confirmation"
msgstr "確認重設"

msgid ""
"There is a risk of data loss caused by reset without the %1 guest OS "
"shutdown. Would you like to continue?"
msgstr ""
"如果在不關閉 %1 客體作業系統的情況下進行重設，則可能會導致資料流失。您要繼續"
"嗎？"

msgid "Shut Down Confirmation"
msgstr "確認關閉"

msgid ""
"Note the %1 guest OS may ignore this request. Would you like to continue?"
msgstr "請注意，%1 客體作業系統可能會忽略此要求。您要繼續嗎？"

msgid "Virtual Machine delete Confirmation"
msgstr "虛擬機器刪除確認"

msgid ""
"The %1 virtual machine is not persistent. Power Off will delete it. Continue?"
msgstr "%1 虛擬機器不是持續性的。「關閉電源」會將其刪除。要繼續嗎？"

msgid "Add Guest"
msgstr ""

msgid "Input is not a number"
msgstr "輸入不是數字"

msgid "Memory value cannot be higher than Max Memory value"
msgstr "「記憶體」值不能高於「記憶體上限」值"

msgid ""
"For better performance it is recommended a threads per core value not "
"greater than %1."
msgstr ""

msgid ""
"This CDROM will be detached permanently and you can re-attach it. Continue "
"to detach it?"
msgstr "此 CDROM 將永久予以分離，並且您可以重新連接它。要繼續分離它嗎？"

msgid "Attaching..."
msgstr "正在連接..."

msgid ""
"This disk will be detached permanently and you can re-attach it. Continue to "
"detach it?"
msgstr "此磁碟將永久予以分離，並且您可以重新連接它。要繼續分離它嗎？"

msgid "interface:"
msgstr "介面："

msgid "address:"
msgstr "位址："

msgid "link_type:"
msgstr "鏈結類型："

msgid "block:"
msgstr "區塊："

msgid "drive_type:"
msgstr "磁碟機類型："

msgid "model:"
msgstr "型號："

msgid "Affected devices:"
msgstr "受影響的裝置："

msgid "Less"
msgstr "更少"

msgid "Successfully attached device to VM"
msgstr "已順利將裝置連接至 VM"

msgid "Successfully detached device from VM"
msgstr "已順利從 VM 分離裝置"

msgid "Following devices will be affected, confirm?"
msgstr "下列裝置將受影響，要確認嗎？"

msgid "Bridge"
msgstr "橋接器"

msgid "Vepa"
msgstr "VEPA"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "unavailable"
msgstr "無法使用"

msgid ""
"This action will interrupt network connectivity for any virtual machine that "
"depend on the %1 network."
msgstr "這個動作將岔斷依賴於 %1 網路之任何虛擬機器的網路連線。"

msgid "Add Network"
msgstr ""

msgid ""
"The %1 network is not persistent. Instead of stop, this action will "
"permanently delete it. Would you like to continue?"
msgstr ""
"%1 網路不是持續性的。這個動作會將其永久地刪除，而不是將其停止。您要繼續嗎？"

msgid ""
"The bridged VLAN tag may not work well with NetworkManager enabled. You "
"should consider disabling it."
msgstr "啟用網路管理程式時，橋接 VLAN 標籤可能不正常工作。應該考量將其停用。"

msgid ""
"This will permanently delete the %1 storage pool. Would you like to continue?"
msgstr "這將永久地刪除 %1 儲存區。您要繼續嗎？"

msgid "This storage pool is empty."
msgstr "此儲存區是空的。"

msgid ""
"It will format your disk and you will loose any data in there, are you sure "
"to continue? "
msgstr "它會將磁碟進行格式化，並且您會遺失該磁碟中的所有資料，您確定要繼續嗎？"

msgid "SCSI Fibre Channel"
msgstr "SCSI 光纖通道"

msgid "No SCSI adapters found."
msgstr "找不到 SCSI 配接卡。"

msgid "Loading iSCSI targets..."
msgstr "正在載入 iSCSI 目標..."

msgid "No iSCSI found. Please input one."
msgstr "找不到 iSCSI。請輸入一個。"

msgid "Failed to load iSCSI targets."
msgstr "無法載入 iSCSI 目標。"

msgid "Would you like to continue?"
msgstr "您要繼續嗎？"

msgid "This will permanently delete the following storage volumes: %1"
msgstr "這將永久地刪除下列儲存磁區：%1"

msgid "No available partitions found."
msgstr "找不到可用的分割區。"

msgid ""
"The %1 storage pool is not persistent. Instead of deactivate, this action "
"will permanently delete it. Would you like to continue?"
msgstr ""
"%1 儲存區不是持續性的。這個動作會將其永久地刪除，而不是將其取消啟動。您要繼續"
"嗎？"

msgid "Unable to retrieve partitions information."
msgstr "無法擷取分割區資訊。"

msgid "In progress..."
msgstr "進行中..."

msgid "Failed!"
msgstr "失敗！"

msgid "No LVM found in the system."
msgstr "在系統中找不到 LVM。"

msgid "This will permanently wipe the following storage volumes: %1"
msgstr "這將永久地清除下列儲存磁區：%1"

msgid "Wipe Confirmation"
msgstr "確認清除"

msgid "Select one or more partitions to be added to the logical pool %1:"
msgstr "選取要新增至邏輯儲存區 %1 的一個以上分割區："

msgid "Add Storage"
msgstr "新增儲存體"

msgid "DIR"
msgstr "DIR"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

msgid "LOGICAL"
msgstr "邏輯"

msgid "device"
msgstr "裝置"

msgid "path"
msgstr "路徑"

msgid "size (GiB)"
msgstr "大小 (GiB)"

msgid "free size (GiB)"
msgstr "可用大小 (GiB)"

msgid "Invalid NFS mount path."
msgstr "NFS 裝載路徑無效。"

msgid "No logical device selected."
msgstr "未選取邏輯裝置。"

msgid "This is not a valid Server Name or IP. Please, modify it."
msgstr "這不是有效的「伺服器名稱」或 IP。請進行修改。"

msgid "CDROM path needs to be a valid local/remote path and cannot be blank."
msgstr "CDROM 路徑需要是有效的本端/遠端路徑，並且不能空白。"

msgid "Disk pool or volume cannot be blank."
msgstr "磁碟儲存區或磁區不能空白。"

msgid ""
"Disk size or Format or Directory path cannot be blank and Directory path "
"needs to be a valid local/remote path."
msgstr ""
"「磁碟大小」、「格式」或「目錄路徑」不能空白，並且「目錄路徑」需要是有效的本"
"端/遠端路徑。"

msgid "Disk path needs to be a valid local/remote path and cannot be blank."
msgstr "磁碟路徑需要是有效的本端/遠端路徑，並且不能空白。"

msgid "Storage pool or Disk size or Format cannot be blank."
msgstr "「儲存區」、「磁碟大小」或「格式」不能空白。"

msgid "cdrom"
msgstr "CDROM"

msgid "disk"
msgstr "磁碟"

msgid "Pool"
msgstr "儲存區"

msgid "qcow"
msgstr "qcow"

msgid "qcow2"
msgstr "qcow2"

msgid "qed"
msgstr "qed"

msgid "raw"
msgstr "原始"

msgid "vmdk"
msgstr "vmdk"

msgid "vpc"
msgstr "vpc"

msgid "Peers"
msgstr "同層級"

msgid "Create a network"
msgstr "建立網路"

msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

msgid "Name should not contain '/' and '\"'."
msgstr "名稱不應包含 '/' 及 '\"'。"

msgid "Network Type"
msgstr "網路類型"

msgid "Isolated: no external network connection"
msgstr "已隔離：沒有外部網路連線"

msgid "NAT: outbound physical network connection only"
msgstr "NAT：僅限出埠實體網路連線"

msgid "Macvtap: Virtual machines are connected to physical network directly"
msgstr "Macvtap：虛擬機器直接連接至實體網路"

msgid ""
"Passthrough: Virtual machines are connected using a macvtap connection in "
"passthrough mode."
msgstr "透通：在透通模式下，使用 macvtap 連線連接虛擬機器。"

msgid ""
"VEPA: special mode where virtual machines are connected to a VEPA-enabled "
"switch"
msgstr "VEPA：特殊模式，虛擬機器在其中連接至支援 VEPA 的交換器"

msgid "Bridged: Virtual machines are connected through a network bridge"
msgstr "橋接：透過網路橋接器來連接虛擬機器"

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "Select an Interface"
msgstr "選取介面"

msgid "Enable VLAN"
msgstr "啟用 VLAN"

msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

msgid "Edit Network"
msgstr "編輯網路"

msgid "Address Space"
msgstr "位址空間"

msgid "Define a New Storage Pool"
msgstr "定義新的儲存區"

msgid "Storage Pool Name"
msgstr "儲存區名稱"

msgid ""
"The name used to identify the storage pools, and it should not be empty."
msgstr "該名稱用來識別儲存區，並且不應該是空的。"

msgid "Storage Pool Type"
msgstr "儲存區類型"

msgid "Storage Path"
msgstr "儲存體路徑"

msgid ""
"The path of the Storage Pool. Each Storage Pool must have a unique path."
msgstr "儲存區的路徑。每一個儲存區都必須具有唯一的路徑。"

msgid ""
"Kimchi will try to create the directory when it does not already exist in "
"your system."
msgstr "當系統中還不存在目錄時，Kimchi 將嘗試建立該目錄。"

msgid "NFS Server IP"
msgstr "NFS 伺服器 IP"

msgid "NFS server IP or hostname. It can be input or chosen from history."
msgstr ""
"NFS 伺服器 IP 或主機名稱。可以輸入該 IP 或主機名稱，也可以從歷程中進行選擇。"

msgid "NFS Path"
msgstr "NFS 路徑"

msgid "The NFS exported path on NFS server."
msgstr "NFS 伺服器上 NFS 匯出的路徑。"

msgid "Create from existing LVM"
msgstr "從現有 LVM 進行建立"

msgid "Create from raw disk"
msgstr "從原始磁碟進行建立"

msgid "Looking for existing lvms ..."
msgstr "正在尋找現有 LVM ..."

msgid "Looking for available partitions ..."
msgstr "正在尋找可用的分割區 ..."

msgid "iSCSI Server"
msgstr "iSCSI 伺服器"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Port"
msgstr "埠"

msgid "iSCSI server IP or hostname. It should not be empty."
msgstr "iSCSI 伺服器 IP 或主機名稱。它不應是空的。"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "The iSCSI target on iSCSI server"
msgstr "iSCSI 伺服器上的 iSCSI 目標"

msgid "Add iSCSI Authentication"
msgstr "新增 iSCSI 鑑別"

msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

msgid "SCSI Adapter"
msgstr "SCSI 配接卡"

msgid "Please, wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Add a Volume to Storage Pool"
msgstr "將磁區新增至儲存區"

msgid "Fetch from remote URL"
msgstr "從遠端 URL 提取"

msgid "Enter the remote URL here."
msgstr "在這裡輸入遠端 URL。"

msgid "Upload a file"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Choose the file you want to upload."
msgstr "選擇要上傳的檔案。"

msgid "Resize Volume"
msgstr "調整磁區的大小"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "The total space which can be used to store data. The unit is megabytes."
msgstr "可用於儲存資料的總計空間。單位是 MB。"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Template Name"
msgstr "範本"

msgid ""
"The name used to identify the template. If omitted, a name will be "
"automatically chosen."
msgstr "用來識別虛擬機器的名稱。如果省略，則會根據所用的範本選擇名稱。"

msgid ""
"When selecting more than one Image Template, a name will be automatically "
"chosen for each Image Template selected."
msgstr ""

msgid "Where is the source media for this template? "
msgstr "此範本的來源媒體位於何處？"

msgid "Image Template"
msgstr "映像範本"

msgid "Netboot Template"
msgstr "網路開機範本"

msgid "File Path:"
msgstr "檔案路徑："

msgid "Search ISOs"
msgstr "搜尋 ISO"

msgid "The following ISOs are available:"
msgstr "下列 ISO 可用："

msgid "QEMU does not have enough permission to work with this file"
msgstr "QEMU 沒有足夠的權限，無法使用此檔案"

msgid "Search more ISOs"
msgstr "搜尋更多 ISO"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Edit Template"
msgstr "編輯範本"

msgid "CDROM"
msgstr "CDROM"

msgid "Image File"
msgstr "映像檔"

msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

msgid "Disk(GB)"
msgstr "磁碟 (GB)"

msgid "Disk Format"
msgstr "磁碟格式"

msgid "Add Interface"
msgstr "新增介面"

msgid "pool"
msgstr "儲存區"

msgid "bridge"
msgstr "橋接器"

msgid "vepa"
msgstr "VEPA"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Guest Name ID"
msgstr "客體名稱 ID"

msgid "OS Type"
msgstr "作業系統類型"

msgid "VNC"
msgstr "VNC"

msgid "No guests found."
msgstr "找不到客體。"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "%Used"
msgstr "已用百分比"

msgid "Allocated"
msgstr "已配置"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

msgid "Extending logical pool"
msgstr "延伸邏輯儲存區"

msgid "%"
msgstr "%"

msgid "Deactivate"
msgstr "取消啟動"

msgid "Activate"
msgstr "啟動"

msgid "Extend"
msgstr "延伸"

msgid "Undefine"
msgstr "取消定義"

msgid "Add Volume"
msgstr "新增磁區"

msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

msgid "Wipe"
msgstr "清除"

msgid "Filter:"
msgstr "過濾："

msgid "Used By"
msgstr "使用者"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "Progress"
msgstr "進度"

msgid "Used by the following VMs:"
msgstr "已由下列 VM 使用："

msgid "Allocation"
msgstr "配置"

msgid "Template Name (ID)"
msgstr "範本名稱 (ID)"

msgid "No templates found."
msgstr "找不到範本。"

msgid "M"
msgstr "M"
